.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "lutego 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] file
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Zobacz książkę.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBebook\-viewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Kontynuuj czytanie ostatnio otwartej książki
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Wyświetlaj alerty JavaScriptu i wiadomości konsolowe w konsoli
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Detach from the controlling terminal, if any (Linux only)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Jeśli określone, okno przeglądarki spróbuje otworzyć się na pełnym ekranie podczas startu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Wyświetla ten tekst pomocy i kończy działanie
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Miejsce w którym wskazana książka ma być otwarta. Jest to pozycja widoczna w górnym lewym rogu przeglądarki. Alternatywnie możesz użyć toc:coś i książka otworzy się w miejscu pierwszego wpisu w spisie treści, który zawiera ciąg „coś”.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Jeśli określone, okno przeglądarki spróbuje pokazać się na wierzchu podczas startu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Wyświetla wersję programu i kończy działanie
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
